★下月起綜援生果金調高2.7% 高額長生津加至$3815

社會福利署今日（27日）公布，由下月1日起，按社會保障援助物價指數的變動，調高綜合社會保障援助（綜援）計劃的標準項目金額，以及公共福利金計劃下俗稱生果金的高齡津貼、長者生活津貼及傷殘津貼金額2.7%，其中一般長生津由2770港元，調高至2845港元，增加75港元；高額長生津則由3715港元，調高100港元至3815港元。此外，租金津貼最高金額亦按租金指數調高1.6%。

堅年年有得加，楊建鵬攞到依家都唔會貶值。

你有得拎老綜咩？

咬老綜先係人生贏家！

劏房波：好多市民支持加稅

老綜又

老綜

邊撚個比錢

老貓又贏

綜援加左

所以最低工資冇得加抵消返